奶共奶到又蠢又呆 猜一球會名

剛剛在辦公室扮工時想出的題目
大家都來挑戰一下吧

蟻多嬲死象

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為奶共奶到又蠢又呆啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

好

秒

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

利物浦

錯

天水圍飛馬
輕鬆 多謝大家

強者

頭先有一個答案幾接近

愛華頓

勁到

答中
奶共=愛中國=愛華
頓= 鈍 蠢鈍 所以有蠢同呆既意思
答案就係愛華頓（愛華鈍）啦

thank you

共匪不等於中華

咁如果我謎面直接話愛中國 你地仲駛估？

熱刺, 因為IS 刺

習呆呆？